郵輪碼頭可做隔離營嗎？又冇乜人去！！！！

郵輪碼頭可做隔離營嗎？又冇乜人去！！！！

推

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用